「現場突發」球場已爆，快入草地

現場集會民陣消息，傳開出去
同出面尐手足講，入維園草地